黃大仙黑警催淚彈當煙花咁放

連續射咗差唔多過百催淚彈
但係街方義士繼續推進
黃大仙個個都神功護體

好撚堅抽

仲要射到冇彈要返狗屋
仲射咗入自己到

守宿舍就咁勤力 屌

做死一世看更啦屌

睇下佢仲有幾多存貨，英美已禁運

dklm 死黑警

以後香港記者可以自稱係戰地記者

黃大仙友激退黑警返狗屋 打得好靚

班義士同街坊真係好勁

好快射哂，鬼子佬又話斷供應，唯有……用

真子彈

掟返啲tg入宿舍啦

係咪成日煙燻
日子有功

狗屋係露天架

10秒5粒 1分鐘幾十粒

仲要射撚左宿舍

散水散得好

報告

我都懷疑緊,究竟佢地用過期彈係咪想慳D洗就冇貨

定係反正知法犯法,繼續違規算,順便清下舊貨

啱先發夢 啲彈不斷射向廟 一定遭天譴

9成冇開貨啦

拜得神多自有神庇佑

對眼葉到仆街

收皮啦啲狗狗！ 射返自己鄰居既老婆啦你地

用左好撚多過期野

點解D兄弟唔將D催淚彈定9去狗宿舍

可能同俄羅斯買

黃大仙太難攻

李鵬：「因為中國無橡膠子彈」

我估佢地已經用曬未過期既貨，所以而家就用過期彈

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

中國製射下射下支槍自爆？

咁勁？

屌你老母 死黑警

抵死

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

倒不如…

黃大仙街坊:我食香仲多過你食二手煙

你見佢連過期都射就知應該唔太多存貨

有鬼

黃大仙又加20分....
其他區點追呀屌

年年都買裝備

但出到黎變哂過期野

真心唔知d錢用哂去邊

射得咁爽
自己體驗番

黎張好似雨革個時已經有

Very good

有義士係警隊

胡志偉服務黃大仙區
落前線又係完全免疫

如果無貪污的話，應該射咗唔夠5分1

咁撚鍾意射,你咪試下食囉

除了TVB 呢個垃圾

黃大仙班前線 真心拜服
我呢D 冇裝分子 只係能夠 幫下口
大家記得小心呀，不被捕

大埔都係一齊加油

黑警死全家

其實有冇窮撚手足可以申請法援？
JR要狗褂番狗牌？
申請禁制令停止使用過期催淚彈？

搞埋自己屋企人

睇緊live, 大家最好見好就收, 小心送頭

狂賀

大埔都係
唔洗錢咁亂射

黃大仙用哂存貨未

我覺得有排都未用完
政府咁多錢

黃大仙好野

新聞講左禁運？真心想知。啲狗會唔會淘寶啲tear gas返黎架屌

作為街坊都覺得黃大仙人好好野
頭先去到現場見到好多人好團結
就算有催淚彈射過黎都唔會退縮

其實點消數
明明個d 彈應該已經void 左， 者係有人貪污？

金鐘都一撚樣！

係

小心